各位巴絲幾住報2019dse啦!

要教識00後乜野係尊重長輩 講野期 間唔可以駁嘴